周庭去日本文宣有用！

我日本個frd都有留意到
同埋佢話日本已經有好多人知道
28號仲會有遊行
希望可以繼續努力！！！

g20有無人去大板會合周庭？

推

周庭 有樣有頭腦

周庭的日文好流利！厲害👍👍

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

依個幸福實現黨好似唔係好嘢嚟
驚佢利用反送中

近日睇到佢Facebook，佢好似情緒有小小問題
令人好擔心

周庭bb

叫下春姐